#  Пример приложения Vue для доступа к сервисам на сервере quarkus




## Установка программного обеспечения в проекта

```sh
npm install
```

### Запуск приложения в режиме разработки

```sh
npm run dev
```

### Компиляция приложения для размащения на Web сервере  quarkus

```sh
npm run build
```
